秘密警察深夜執行暗殺行動被其他居民撞破

油塘
大埔
不勝枚舉

正式進入納粹香港

Up

#Chinazi

共產黨謀殺強姦仚家剷

Cls

應該趕曬啲人入屋關門，之後抬條屍走

香港正式進入納粹模式

秀茂坪

納粹香港

油塘？？？

今日同時發生咁多單 納粹香港長刀屠殺夜

tui

咩事

出返去咪知咩事

突發 0301秀茂坪有人叫救命

突發 Live 廣禮樓 2119 懷疑有便衣入咗去捉人唔開門

突發 油塘 0248油塘油麗邨有女性聲音大叫救命

突發 0301秀茂坪有人叫救命

黑警冚家橫屍街頭

已知已經咁多 枱底既更加冇人知

Push

為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

正名 綁匪 殺人犯 強姦犯

納粹香港秘密警察正用盡一切手段捕殺異見份子

push

仲有屯門兩單

幫手推

你有你撞破，佢有佢做野，反正冇人阻止到

油塘大埔屯門秀茂坪

up

其實屋邨好應聲，跪求街坊一聽到呼救立即進場屌狗

仲停留係屌 屌贏暴政
同愛比暴力強一樣

便衣警察=蓋世太保
掉人落街

推

水晶之夜（德語：kristallnacht，或譯為「碎玻璃之夜」，是指1938年11月9日至10日凌晨，納粹黨員與黨衛隊襲擊德國全境的猶太人的事件。這被認為是對猶太人有組織的屠殺的開始。

最新西環

twitter link

有冇

完全訓唔著 多d望出窗 留意下其他地方

手足要平安

推‬

大埔班狗黃左應該相對安全
反而油塘麻煩D，不知所蹤仲要幾狗宿區
其他地方未左片同相唔好恐慌自亂陣腳

油塘最危險

呢個英文+最詳盡, 入去推住先

ho! pin this please

黑社會

一日有香港警察，香港一日都冇安穩日子過

長沙灣仲好似一夜捉咗六個？

好彩有人睇得切

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

推翻中共

香港獨立

唯一出路

推呀

黑警一個都未死

P牌推唔到

勇叫派

黑狗死全族，全家肺炎死

屌你老母人地納粹黨衞軍都係殺其他種族，死黑警連自己香港人都殺得落手

到而家都未有

DLLM

記住一定要聯絡身邊任何人
Tg group都要用
隨時要走佬

psuh

Chinazi

我屌你老母死黑警

黑警死全家

其他居民今次仆街了

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

pp

錯誤引用歷史
長刀之夜係殺自己友清理門戶, 唔係殺對家

口遁無敵

Pish

垃圾狗

應該要攪#NaziHongKong

越多Hashtag越多關注

點推上國際？

當初有補遵理既就有你個人資料

721 831 101 1111

全面裝cam啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

好嬲

Psuh

秒

點會冇，突然成班居民一齊開門出黎，入屋賊人應該會好驚。

至於點解半夜成班居民會一齊開門，大家自己唸唸

這就是中國香港

香港獨立 唯一出路

屌
你
老
母

水晶之夜

納粹香港警察

根本對家已視之為革命咁去應對
但好多香港人仲係口叫革命，身體就去參政

大家頂住

政府已用盡一切手段捕殺異見者

冇計啦大家想投票多過抗爭遊行又唔搞班狗咪大把時間清算囉

認真大家真係出返街抗爭一下啦，唔好將街頭抗爭判比其他人……
想講所謂嘅極端勇武所付出嘅代價除咗佢哋自己之外，一般和理非甚至勇武手足根本就唔知道有幾多⋯⋯

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

係恐怖分子, 警乜撚野賊啊

飯粉黃膠：功能組別唯一出路

至少呢班被綁架既多街坊見證
少D機會被殺

所以要有咁嘈攪到咁嘈

係，唔好再出黎送頭了，送一個死一個功能組別又少張票

香港已經唔會再係香港

中殖香港納粹化

網上兇狠 做就碌撚